![travel.png](https://bitbucket.org/repo/nbjzAg/images/3070118092-travel.png)

**Vifai** es un sistema demo  programado con la finalidad de transparentar los recursos financieros que utilizan los funcionarios del gobierno Mexicano en sus viajes de trabajo.
Además  **Vifai** te permite enterarte de los gastos en viáticos que las instituciones gubernamentales mexicanas realizan a lo largo de su gestión, cual es la finalidad de las comisiónes, eventos a donde acuden los funcionarios, que institucion gasta más en viaticos, etc. sigue de atento a las actualizaciones que **Vifai** tendrá pronto para ti.